人大左真係好感激自己選擇單身呢條路

唔係話結婚生仔唔好
人地組織家庭係人地既事
但自己一定唔會
人越大越肯定

點解?